### Suma - División - Potencia

Se necesita desarrollar un programa que permita calcular la suma de tres números. Si el resultado es mayor a 10 dividir por 2 (mostrar su resultado sin decimales), en caso contrario elevar el resultado al cubo.